{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66650&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드하얏트제주"
    },
    "text": "グランドハイアット済州は済州空港から0分の距離に位置するホテルです。 このホテルは済州の新しいランドマークとして知られています。 客室は65㎡から始まり600個の客室とスイートルームで構成されています。 当ホテルは4つのレストランとバー、2つのプレミアムスパ、1つのコレクションショッピングモール、屋外プールなど様々な施設を提供しています。 また、このホテル周辺には済州国際空港、イホテウビーチ、漢拏生態の森などの名所も近くに位置しており、旅行者に便利な宿泊地として知られています。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 付帯施設としてはフィットネスセンター、室内/屋外プール、ビジネスセンターがあり、グランドクラブでは様々な特典が楽しめます。 朝食は様々なレストランで利用でき、大人60,000ウォン、小人30,000ウォンです。 満2歳以下は無料で朝食をご利用いただけます。 客室内では調理が不可能であり、チェックインの際に保証金を要求することができ、チェックアウトの際には全額払い戻しされます。 未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 上記の情報は事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 朝食パッケージには子供用朝食料金は含まれておらず、当日現地にてお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドハイアット済州はどの空港から近いですか？",
            "answer": "済州空港から0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州は何部屋の客室とスイートを提供していますか？",
            "answer": "600個の客室とスイートルームで構成されています。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "4つのレストランとバー、2つのプレミアムスパ、1つのコレクションショッピングモール、屋外プールなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "済州国際空港、イホテウビーチ、漢拏生態の森などの名所が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、室内/屋外プール、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州の朝食はどのように利用できますか？",
            "answer": "朝食は様々なレストランで利用できます。大人の場合は60,000ウォン、子供の場合は30,000ウォンです。満2歳以下は無料で朝食をご利用いただけます。朝食パッケージには子供用朝食料金は含まれておらず、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州では客室内で調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "グランドハイアット済州では保証金が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際に保証金を要求することがありますが、チェックアウトの際には全額払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はグランドハイアット済州を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 574
    }
}